想借問聲 爆mon邊到整平靚正

之前iphone 跌到龜裂
宜家跌埋d碎片出黎
apple整又貴
又怕遇到黑店
有冇好介紹

Tg我，各種品質選擇

推

係咪fixmm

無錯

note 8 爆芒幾錢

3C維修工作室